[行動] 追擊藍扮黃嘅鋪頭! 我哋義務反顧! 大一海鮮火鍋同茶王冰室就係當中嘅表表者! 追加深藍凌氐家族惡行大踢爆!

行動之前了解吓件事先，話說上兩個po:

大一海鮮火鍋被手足踢爆咗係藍扮黃

罪行一: 明明深藍股東凌以徽(紅會 香港菁英會執委)同譚思略(鼎爺私房菜大股東) 仲係大一嘅董事 (好彩俾手足發現造假，請到前post #408, #426
#477) 但大一就聲稱深藍股東已經退咗股，凌以徽仲曾經話手足智障添，不過俾人篤爆，真係唔知邊個智障嘞

罪行二: 消費FA，請問有邊隊FA咁山寨，出嚟講兩句吖，扮FA咁狗都做得出

罪行三: 俾手足踢爆深藍凌以徽仲係大一董事之後，連Del. 兩個扮黃post. 分別係扮FA果個，仲有一個係呼籲手足上去大一海鮮火鍋休息，極具篤灰意味!

罪行四 (手足報料) (20191102 追加): 由第一個踢爆post開始，佢哋冇諗過出嚟大方承認，反而選擇鬼祟掩飾。深藍凌以徽嘅私家擺相位仲攞嚟做連儂牆，啲字跡仲要張張差唔多，真係對連儂牆嘅一大侮辱!

而凌以徽 徽徽同佢老豆凌冠華嘅其他惡行就喺晒下圖，包括但不限於奶共、扮黃、話手足係天使。除咗人渣之外都唔知點形容嘞。

深藍凌氏家族除咗大一之外仲有間叫茶王冰室(有旺角同中環兩間分店)都係姓凌嘅打骰，茶王冰室董事長係廢老凌冠華，沖茶師傅梁東坡係凌冠華女婿。而凌冠華曾經喺東方日報度做，識好多報紙編輯。姓凌兩父子仲有間公司叫PR Asia，據報啲正評都係佢哋PR公司買返嚟。

茶王有個所謂黃絲股東叫陳佰勤，咁應該點呀? 我諗咗好耐，覺得無論如何都唔應該俾啲深藍賤人食手足嘅人血饅頭，而且係極深藍! 同埋點解明知姓凌嘅係深藍都會痴埋去呢? 中環果間分店11月先開張噃，反送中都成5個月啦，咁都唔割蓆。所以都覺得呢位陳生都唔係咁忠實嘅黃絲啫，都呼籲佢回頭是岸，咪再痴埋去班藍屍度嘞。

我出呢個post 主力係要打擊藍扮黃，藍滲入黃嘅食店，而大一火鍋料理同茶王冰室斷得咁正，絶對係一個指標嚟，究竟我哋應該點對呢類藍扮黃嘅鋪頭絶對會影響之後嘅風氣。

我在此呼籲大家可以繼續話俾其他人聽，大一同茶王都有極深藍嘅成員喺度，可以繼續去作出以下行動

1. 食環戰線 食環署24小時熱線2868 0000
手足報料
i. 中環中心茶王冰室係拎食物工廠牌
唔可以放櫈同坐客食野嫁

ii. 直至11月1號
中環中心茶王冰室都係無牌經營

2. Social media 戰線
入去俾嬲同俾大家知道兩間都係扮黃閪鋪

大一

茶王

3. 黃藍戰線
投票大一火鍋係藍屍:

投票茶王冰室係藍屍
旺角分店

中環分店仲未有link，我會去報料，有link 再俾大家

再去埋黃藍地圖報料:

追擊黃扮藍閪鋪，我哋責無旁貸!

推

話說姓凌果家人平時得罪人多，稱呼人少，有唔少睇唔過眼嘅人都爆咗好多關於佢哋嘅juicy料，以下為部分節錄自手足嘅勁料，有興趣嘅去返舊po睇:

#314
偽黃大一先好笑，點解傳有黃色股東入左但又無名？原因係唔洗頂手費，叫人入黎試下先可以隨時走，兩隻老千有無咁撚緊火呀唔通有錢賺你又會頂比人咩，萬元股東睇完post 知道比人伏左開始有陰謀論，新入果位又唔想輸哂所以搵左幾十人 籌期30-40 萬全部掛名老細老千在後，好撚簡單姐你地無名無份，老千話呢排蝕錢你地唔泵水咪全殺囉傻仔。

比人踢爆左重攪自制連儂牆？睇黎你間野都就到終點，無方法先用呢d低級手段策略，再爆係10 月其間share 個大一post 既人80%都係掛名萬元老細，大家可以去大一個Facebook 睇下 10 月接手就有人推，都係個句啦得罪人多我d料就愈多， 想冷處理？ 時間就係你地敵人

#412呢間PR Asia行內出名朵臭
成日開殼 左手交右手

之前曹貴子俾人拉咗
幫手開殻嘅PR公司咪係呢間囉

#443
凌以徽又係菁英會，又大灣區高峰會議，又幫陳凱欣拉票，咁都要查佢係咪扮黃？藍到發黑啦

#506所以凌以徽咪周圍痴人囉
仲做埋獅子會啲public relation chairman添
剩係識圍威喂
有乜真本事呀
老豆都叫傳媒出身真係有人脈
個仔呢？想做飲食界鉅子呀？
唔表態咪算囉
扮乜黃呀
公關唔係咁做
咁嘅水平仲開公關公司
獅子會小心呀

# 555
核彈，有朋友係果到番過，
唔需要專登fc,
好肯定咁講，大一一直都搵唔到錢，
貨錢拖，糧拖
佢地呢排先搵到新股東課金比佢地頂住
新股東黃定為洗底扮黃唔肯定，
但迫佢地del post就一定係個兩仔爺，
其他股東都係藍底多，
係除左新股東真唔真黃唔知

# 592

呢個股票分析師協會都係pr asia凌米高同其他打手sell殻嘅傑作
懶係有公信力咁賣自己開嘅殻
之前仲發聲明譴責暴力

究竟凌米高有幾黃呀？

#614佢阿媽(FB Name叫 Ada Wang)藍到發黑, 成日都咀咒黃絲, 勁PK!!!

# 744梁東坡係大陸仔
以前都係pr asia做
負責搞pr asia fb
日日返工打機

如果有啲係手足認為重要嘅但我冇節錄到，講聲唔好意思先，因為我盡量唔想離題太遠，同埋啱啱好似以前考practical skills 咁，conso資料都搞到頭昏腦脹

P.S. 但我唔介意手足繼續提供猛料!

十連

1

2

3

4

5

6

大獲，真係十連

7

8

9

10

扮黃閪鋪係要追擊到地老天荒，就算得我一個，都要繼續!

留名再睇

Pish!!!!!!!

thanks 手足，建立黃色生活圈，就一定要杜絕藍扮黃閪鋪

甴曱平!

Push

pish!!!

推！

扮黃比深藍可恥

Pish!!

除左大一，仲有茶王呀

Facebook 又有 post 講緊漁大同大一 係時候入去做野喇

推推推

大一 同茶王入面，如果一日有姓凌嘅or其他深藍嘅成員係入面，我都會繼續狙擊，奔走相告

push

繼續pishhhhhhhhh!

有人話點解我淨係追擊 大一同茶王
咁我淨係得呢兩間有一手料丫嘛

其他扮黃閪鋪會有手足招呼架勒

咁大一同茶王啲股東又冇表示，我咪繼續追擊囉

sor. 最尾果句應該係藍扮黃先啱

曱近平推下先

都有成效見到群組/分享區 疑有大一萬元股東出post 試圖洗底或者試水溫 都有人追擊

唔好忘記仲有茶王呀，我地要追擊嘅唔單止某一鋪，而係整個藍扮黃，藍滲入黃嘅生態。我呢一兩日會講多啲茶王嘅嘢，收緊風

手足你都可能收到，兄弟爬山

藍扮黃可恥!

咩都收下 ，遲d整個list 藍扮黃 ，大一茶王擺頂

正呀喂~ 藍扮王死全家

偽黃可恥

之前又話唔捉鬼嘅

我冇講過，果個風向撚黎，我嘅諗法係，

你忍心睇住手足前面打生打死，之後藍扮黃嘅就一路食住人血饅頭，一路話手足抵死嘅，咁咪唔好捉囉

P牌照推

轟呀~

推，手足要做嘢呀

要多啲人知道佢地惡行

其實係好早時我都有係facebook 同連登留過言，叫入千祈唔好幫襯大一同埋鼎爺，因為個老闆係深藍，好早期時仲有手足話贏咗請手足去頂頂到幫襯
好開心大家終於知道佢地係藍！

利申：深藍股東旗下金融公司員工

支持 重有無野爆

爆啦爆啦
唔洗驚班廢老同廢青肥凌
我夠做過啦
仲見過佢條cheap女真面目tim

但繁做過的，都會留下痕跡，小弟做緊啲整合，有料歡迎大爆特爆。
扮黃閪人閪鋪唔可以原諒

手足可唔可以幫我查多次大一同茶王仲有冇肥徽喺度? 用嚟做下個post嘅彈藥，我俾咗22蚊之後查咗啲廢嘢返嚟..........唔太識用。如果你唔得閒，我聽日自己再研究吓

中環中心新店開張，果個藍衫低能仔徽徽咪仲喺度

有呀

我仲特別剪埋右上角個查冊時間

正呀喂 ! 茶王呢？

想問下，點分扮黃定轉軚

幾分證據說幾分話

第二啲case 我唔肯定，但大一，茶王係有深藍董事，詳情睇返#1, 菁英會執委冇得轉呔勒掛

凌氏你地搵定鄉紳黑社會幫手未？

人地鬼識佢地兩仔爺咩，頂多都係幫醫生睇檔既泊車仔